點睇係地鐵上攬攬錫錫既情侣?

係繁忙時間搭地鐵,就不時都會見到情侣攬錫,其實親密行為係屋企做都得,唔一定要係公眾地方大庭廣眾俾人睇

唔抵得人?

第一,土地問題

第二,葡萄牙?

樓豬冇女係到葡萄

如果係吉隆坡地鐵入邊就舉報佢哋啦

唔係你就繼續葡萄啦毒撚

吹呀...我最鍾意係D毒撚面前做....
專登一野揸埋pat

關你9事 死毒L

唔爭在係埋地鐵扑野啦狗男女

一兩下ok嘅 適可而止

多左嘅就屌佢老母啦

on9仔 行埋一二邊啦

識咩丫毒撚，知唔知咩叫情到濃時

On9仔 冇拖拍上連登打飛機 關你撚事牙

你用嘅 term 係攬攬錫錫

如果係 " 攬 " 同 " 鍚 " 兩個行為嘅話其實一 d 問題都無

又唔係不雅 又唔係直接影響到人

毒撚啲思維真係奇怪
偷拍人就冇問題
攬同鍚就影響人？

其實係會影響到其他人
如果真係好似你講一D問題都無
咁你試下同女朋友上lecture時攬攬錫鍚
睇下lecturer會唔會叫你唔好咁做

狗男女

用lecture同地鐵比

有乜問題,上課要專心,搭車都要專心

講緊地鐵就轉去lecture，你講哂啦。
人地就唔係攬你，關你撚事咩。

用咩準則判斷影唔影響到其他人先
如果阻撚住人出入梗係抵屌
但如果無你用咩衡量，你自身觀感？
你喺執邊打機的站就算無開聲我都可以覺得好討厭，咁又算唔算影響到其他人

點影響到？ 阻到人視線？

你擋唔到人睇 screen lecturer 點解要阻止？

同埋上堂同搭地鐵有乜可比性？

我係地鐵唔干擾人嘅行為係圖書館又一樣唔干擾人？

類比唔適當

攬同輕吻有咩問題
但濕吻呢..
係香港地就有少少唔合適

屋企做都得
唔一定要係公眾地方大庭廣眾比人睇
呢2個point都講唔出件事有咩問題
你食飯夠可以係屋企食唔洗出去比人睇住你食飯啦

用lecture同地鐵放埋夠一個標準

靚仔靚女嘅情侶就想睇
可惜事實永遠都係......

你又講唔到係地鐵點影響到人
跟住無啦啦講上Lecture
上Lecture傾計影響到人
你係咪搭地鐵／出街又唔傾計？
9唔撚搭8

做乜鳩

唔係想標籤樓主 但文字間浸左好多毒氣出黎

搭車都要專心

成陣毒味出撚左黎

葡萄牙

cls 真係乜都要管 到樓主有女個陣咪又係會忍唔住手渣爆人地個波

樓主

地鐵上喎
你依個例子係上緊堂喎
爭好遠姐

攬錫唔係問題，但屌你老母，唔好係人夾人沙甸魚咁嘅情況下攬錫撫摸得唔得呀？你撫摸埋我喇屌你

接受到輕攬同輕吻 有啲情侶已經樣衰仲做啲咁嘔心嘅動作

利申 有男朋友

仲有覺得兒登好撚小學雞 接受唔到呢啲行為就話人毒撚 乜鳩呀 自己冇文化修養就話人係咪羨慕 收皮啦

土地問題

cls攬下鍚下有咩問題，點影響其他人？ 自己唔撚爽就唔比人做？

地鐵咪算好囉
見到都可以走開 ，或者轉身

搭巴士先慘
試過搭巴士前面座位果pair 係咁咀
每5秒啜一下 啜足成程咁濟

不過條仔個款一睇就知咖輪都唔識打
睇到我拳頭都硬曬

媽, 你過一陣先打比我啦, 我要專心搭車呀

口賤一句
個樣正常嘅我覺得情到濃時可以接受
但見過唔少係樣衰兼肥嘅係到French kiss甚至下體碰撞
係係我多事
但作為被迫見到嘅同車乘客真係好想嘔

認同
攬同輕吻無問題
濕吻就有點兒那個

有乜問題

屌 個post好撚大陣毒撚啲臭酸味

我會細細聲話狗男女 又比佢岩岩好聽到
然後全程睇佢地好懢介個樣

啱 香港個社會風氣同外國唔同
濕吻就有啲over
但普通攬錫就一定冇問題
樓主肯定未拍過拖

根據連登開post先輸一半慣例
雖然依家個個屌樓主
事實就係係地鐵見到人打茄輪嘅時候
自己都睇唔過眼

利申 有女

收皮啦樓主 你開post阻住我睇post添呀

咩事？

"尷尬"
Btw聽到都唔會理你啦

專心玩你部電話啦 周圍望做乜

Gay

人地聽到都唔理你啦 細細聲

樓主下次見到
記得捉晒班狗男女去浸豬籠

🇵🇹

唔屌西搞唔到你就得啦

唔係酸
有啲男柒毒條女又樣衰不如返屋企先慢慢搞
我想嘔 影響市容

Gay乜嘢？

死毒撚

我剩係諗到禽獸先會忍都忍唔到要就地正法

關你撚事咩單身豬

望到人地兩個係到依泣就自己識做望埋一二邊或者閉目養神啦，仲要以為自己好撚型上嚟開po
利申：單身死毒撚

點解要攬攬錫錫, 搞到人避開望你

我淨係要佢聽到
多數人都扮聽唔到然後就唔咁再敢錫

你有你打機，我有我攬錫，有咩問題，你既投訴只係出於你觀感問題

咁點解唔可以
Come on
而家2018年，你估仲係封建社會男女授受不親？

我覺得無問題
覺得有問題咪唔好望囉
你生得樣衰係咪唔出得街

我覺得又無乜問題，但攬撚到郁身郁勢就好撚乞人憎
屌你老母依家個車箱好撚大咩，又要多人逼
屌佢個閪仲要攬撚住係到左搖右擺，又唔揸撚住個扶手係到撞撞撞
呢啲仆街情侶就最乞人憎

生得樣衰無得簡
出街行為可以控制
咁都有得比？？

夠膽就做埋愛

望唔望你自己控制唔到?

有咩問題阿.. 唔好葡萄人拉 屌你老母..

錫下就叫人狗男女
點知你係咪癲佬
緊係扮聽唔到+嚇到停低啦

非黑即白，永遠講到最極端就以為有point

咁又點呀 我同條女成日都係咁架啦
上次差D幫我就地吹埋添啦

好多都好噁心
仲要睥下有無人望住佢地

本來講啲嘢都算
撘車要專心真係

有女你都會咁做呀
柒頭皮

唔通錫一下我就講咩
比我話得自己知咩事啦

地鐵扑嘢是公眾地方行為不檢，關其他人事

葡萄牙?

想知點解唔扑埋

仲要攞lecture比，肯定係每堂坐前排，落堂衝去問professor再返屋企死讀書個啲毒撚

返咩屋企親熱呀 首期你幫我比呀？

我睇緊有線新聞對狗男女就埋牙 點計？

就係見到有毒撚望住先想咀啊
就係俾毒撚望住我咀先有feel啊

酸

仲有d醜女同男朋友撒嬌 救命 好嘔心

想睇二 pair情侶鬥咀鬥錫

唔係封建問題
我覺得唔適宜啫
好似食嘢咁
無理由係條街中喪飲喪食
個食相幾咁難睇

擺明炫耀，好似 IG show off

點呀 食野都難睇？ 又要返屋企食呀？

攬同錫有咩咁難睇呢其實？

搭地鐵要專心

專心d咩？ 打機？ 企定定係度咩都唔好做？

有冇諗過講出嚟會俾幾多人笑

連登仔真係冇修養禮儀 唔怪之得咁多公屋窮撚 仲要話返人地葡萄人有仔有女 真係好肉酸

攬攬錫錫同開大餐有咩關係呢？

時代變 宜家啲人唔知醜

我估應該係想用其他例子做support, 但結果仲fail

攬同錫點解會係醜呀 ?

緊係唔明

你見到你愛嘅人就會想攬下佢錫下佢架啦

好自然好 casual

點解會講到攬錫就好似開大餐？

偷換概念

公眾地方 人山人海

啱呀 攬錫都唔係問題 其他乘客被逼見到先係問題 特別繁忙時間勁多人果陣 對眼都唔知望邊度好

小學雞到 咁撚大個人仲喺街攬錫

你有你搭車，佢地有佢地攬，好似唔太關事喎
不過濕吻個啲，又真係幾影響市容嘅

用眼

總之我覺得冇問題關你撚事

睇樓主都係嗰啲死毒撚

下次見到我喺車廂攬攬錫錫夠薑咪屌我囉

喺鍵盤講你就叻

出到嚟矮又矮過我又唔夠我大隻講嘢又口窒窒

死mk

我自己都唔鍾意
但男朋友好鍾意攬住我就錫我
成日都會stop 佢因為真係好老尷
佢宜家會攬住我攬得好實但唔會再係咁錫

兩個男人

起碼我有女

你就自己打j

你女朋友唔係隻白滑右手?

威威 巧叻叻

真絲囉
真係超尷尬

仲有陣酸味

我可以返屋企先交換口水 你會唔會考慮做我飲水機

如果攬攬錫錫冇問題 咁加塊布餵人奶有冇問題

每個人都有唔同意見
可能你思想比較守舊
不過我自己覺得冇乜問題

我睇緊d咩⋯⋯好肉酸呀⋯⋯
雖然我唔歧視搞基，但係真心覺得

真心係公眾地方攬下冇問題 錫就有d over

挑 咁緊係啦 講緊正常攬錫無問題

唔通你咀到巴黎鐵塔反轉再反轉咁都無問題咩

戇撚鳩搭車專乜心啊死毒撚

搭車都要專心 呢一句笑撚咗

各位同學 我想做為呢個post做個簡單既總結

攬錫無問題 但要適可而止 大家有冇嘢補充?

屌 咪撚玩膠喇

我之前女朋友都係咁

幾年嚟始終都相處得唔好

同依家未婚妻就經常攬錫

我始終覺得愛意表達出嚟大家會覺得幸福 d

幸福其實又有乜咁尷尬呢？

表達愛意呢家野無話咩年紀嘅

公眾地方攬同錫點解會係醜呀 ?

表達愛意 扑埋好冇？ 睇你就知係小學雞mk仔 得啲mk先喺街做呢啲 窮撚買唔起樓

唔想見到臭閪

大佬 真係估唔到依家2018年仲見到樓上果班人可以咁思想守舊
你話錫到索索聲就話唔知醜姐
普通攬錫都話唔知醜

同意 但仲有班毒撚覺得攬錫係小學雞係死MK

你都on撚99 用扑野同攬錫比較
睇死你一係無另一半 一係份人零情趣

呢樣真 連最簡單kiss都覺得尷尬 愛極有限

香港人普遍都係扮open minded
心底裡都係close minded到極致 典型華人思想
但我又唔會judge佢地 價值觀呢啲嘢 要靠多見識世面先開拓到

不過我都想贈大家一句 「看人不順眼是自己修為不夠」 同埋 贈情侶們一句「適可而止」

on9 仔係度極端化

睇我打幾隻字就估到我無買樓

叻過睇相佬呀你

討論你就講返正題啦

係度 side track 人生攻擊

唔會係公眾場合錫得咁忘我
佢之前會錫到我唔停 啲師奶會啤住我

你條仔一定唔係靚仔

咁錫唔停又唔同講法

白白淨瘦瘦 我覺得佢好靚仔架

攬攬錫錫都影響到你
又冇犯法又冇搞到其他人
你咸濕望人咋嘛

有男朋友又點？攬下錫下有咩問題呢？係咪我覺得你樣衰 接受唔到你咁肉酸咁嘔心又可以叫你唔好搭地鐵？

你誤會咗 佢地係見到你咁毒都敢出街而覺得尷尬

本身都冇乜立場 但你用呢個例子我就好質疑你智商
你上lecture professor 夠叫你唔好傾計 你搭地鐵唔傾計？

你專心縮返入你老母個閪到搵返你個腦先啦柒頭

樓主毒撚應該平時出街都比人屌佢影響人

我條女通常都係旁邊

樓主成日出gay 圖都唔認得

你覺唔覺你講嘅論點好冇道理？為反而反 講啲垃圾 *肉酸唔好撘地鐵* 哈funny 講話有男朋友係因為廢事你地班兒登仔話我 *羨慕人有自己冇*

然後我話接受輕攬同輕吻 我係你真係想搵窿捐 衝出黎柒

真係慘係香港地懶係有西方文化既地方都唔比攬同錫

死全家

靚仔靚女都ok 佢地多數都會檢點 只會錫下面/蜻蜓點水
普遍都係兩個極品級先會做到勁出位 即係打埋車輪之類

好心啲死毒撚就唔好出街啦
你有你喺屋企睇漫畫，我有我出街攬攬錫錫

搵窿捐嘅係你嘛 又冇影響到你 理得人？為反而反 從來冇人想知你有冇人要 衝出黎柒

關鳩你叉事咩

你睇你講野 有point嗎？ 係影響唔到人吖 人地覺得你好低階冇修養姐 咁你繼續做低階嘅人啦

唔係話歧視 不過你呢啲女人真係好好笑 發脾氣走去起底舊post留言鬧人

Sorry唷激親你 你冷靜下先